王岐山政協會上的講話證實中共即將倒台

中共黨媒刊發了王岐山在政協常委會上的發言全文，透露出的信息量很大。王的發言還披露了中共正面臨的種種嚴重危機。

王岐山在發言中說，習近平在十八屆四中全會上指出了無視政治紀律和政治規矩的「七個有之」：為了自己的所謂仕途，搞任人唯親、排斥異己的有之；搞團團伙伙、拉幫結派的有之；搞匿名誣告、製造謠言的有之；搞收買人心、拉動選票的有之；搞封官許願、彈冠相慶的有之；搞自行其是、陽奉陰違的有之；搞尾大不掉、妄議中央的有之。實踐證明，「七個有之」有很強的現實針對性。「更為嚴重的是，甚至還有人為實現政治野心妄圖攫取黨和國家權力，搞分裂黨的圖謀活動，嚴重威脅國家政治安全。」

王岐山還稱，現在不少領導官員政治意識淡漠、麻木不仁，認為違反政治紀律無所謂。有的嘴上喊「四個意識」，在會議上對中央大政方針表示「擁護」，但在飯桌上、私底下說的卻是另外一套；有的搞圈子文化、碼頭文化，找官托、搭天線。中紀委立案審查的領導官員，幾乎都存在對抗審查的問題，有的還與不正當利益關係人訂立攻守同盟，銷毀有關證物證據，轉移贓款贓物。

王岐山列舉中共黨員的信仰危機，「有的黨員說如果補交黨費就要退黨等」，「有的黨員官員不信馬列信鬼神，被立案審查當天公文包裡還帶著香灰。」

王岐山透露，「十八大」以來，中央紀委立案審查中管幹部222人，給予紀律處分的中管幹部212人；談話896人次，函詢1863人次，了結2753人次。全國紀檢監察機關共立案100餘萬件，給予黨紀政紀處分100餘萬人。截至2016年8月底，全國共查處「四風」違紀問題近14萬起，處理官員18餘萬人。

多名中共高層承認「亡黨危機」

目前，中共危機四伏、大陸民怨沸騰是不爭的事實，連中共高層也多次提到「亡黨危機」。習近平、王岐山等都曾在不同場合談到中共面臨著重大亡黨危機。

去年9月，在所謂「2015中國共產黨與世界對話會」上，王岐山發言時首次提到中共的「合法性」危機。王岐山承認，共產黨「可能面臨執政合法性資源的流失與枯竭，直至喪失執政地位」。

對此，大陸歷史學家章立凡向外媒表示，這次王岐山出面討論中共執政「合法性」問題，標誌著這個問題已經到了不說不行的地步了。

接著，大陸微信公號「學習大國」撰文解讀，點明中共政權處於極度危機之中。

2014年8月25日，王岐山出席中共政協常委會議，並作了脫稿講話。他再次警告，中共要防止自己垮臺。

港媒曾報導，在2013年3月中共政治局常委會擴大會議中，習近平稱今明兩年是中共面臨生死存亡的關鍵時期，並表示「部分地區民怨到了沸點、民憤接近臨界點」。隨後，習提到「失去人心將亡黨」。

而後，習近平又一次中共政治局舉行的擴大生活會上罕見地指出：「面對嚴峻事實，承認、接受黨蛻化變質走上亡黨危機的事實。」

與之呼應的，此前已有多個學者、媒體和商界人士表示，中國正處於巨變時代，而且中共體制內外關於中國將出現大變局的聲音也越來越高。

2004年11月19日，大紀元發表了系列社論《九評共產黨》，該文深刻揭示了中共的邪惡本質和歷史罪惡，引發了大陸洶湧的退黨大潮。迄今「三退」（退黨、退團、退隊）人數已逾2.5億。「三退」運動動搖了中共政權賴以生存的根基，中共末日將臨。＃

責任編輯：李穹

係咁快啦支爆

有無巴打可以講吓中國/中共權力分佈

唔好睇小支那人嘅奴性
中共暴政咁多年都冇大規模示威
日日吹棒共產黨同中國點好點好
中共想亡都難

Source?

振英自立為王機會大增，怪吾得叫掃把頭小心D

咁又唔係 中國成日發生大規模示威

只係我地睇唔到啫 中國點會唔㩒住哂

事實係只要餓唔死 d中國人都唔會諗反抗

你 search quote 再自己諗下囉

可能佢想講類似 埃及, 烏克蘭 果種, 一百萬人係首都爭取民主果種示威, 影響政權果種

家陣中國雖然成日發生示威, 但多數都係好似烏坎村果D咁, 一條村or一個城市 示威, 但唔影響政權果種

習總 基本上已經話哂事

只剩下張德江 控制緊人大..

李克強同其他常委已經架空哂

吾你老母

仲信呢d

吾你老母閪

習習自己都洗緊黑錢，中共最仆街地方就係最高層都其身不正但就日日話點點點。
之前間國際律師樓俾人hack左，唔係爆料話習習家族經香港洗白白。

共產黨繼續存在有利大家搵錢

否則大台一倒，玩軍閥割據，十五年內唔洗旨意有飽飯食

此句不適用於香港。係人都知，鄰國越pk，香港越富有

到時揸住罐午餐肉過深圳河都有閪屌。

都估到大紀元
扮咩黨媒

大紀元真係來自其他平行時空

政權會動蕩到一定，無可能完全唔影響

或者只係差一個契機